有冇人諗到連登根本係高登旗下

分拆唔同人管理，高登事件嘅改善版，現階段睇不論管理層對言論自由嘅做法定係管治方式都好相似。

純粹討論我冇充份理據

推

你會唔會喺柒過你嘅人旗下做嘢?

你老細柒過你你會唔會遲職？

會